改過名申請護照要幾耐

本身book好晒月尾要飛 之前改過名但好老定諗住申請返passort都好快
然後岩岩先發現改個人資料申請既護照需要長過5個工作天 但上網又唔見有確實講要幾耐 有冇人試過可以分享下

首先你要攞入境署booking已經夠磨你一個月

已經book左

仲有7個鐘就係啦... 跪求大家入嚟睇一睇

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

咩護照

特衰

普通申請唔係都係5日咩

上網見改資料要耐d但冇講要幾耐